我覺得星期六唔洗返工既人真係好撚慘

今個星期六少左日假

正

你就好啦星期六都可以返工，我就訓到自然醒又要食靚早餐

個個星期六日都要諗有咩做 真係好慘

你就好啦 一早安排好

好彩星期六要翻姐
賺啊 今個禮拜

嘩，你要感謝祖國令你今個星期六翻工翻得咁有意義呀